下午茶

好騎呢，居然有菠蘿，不了

狗飯？

D 薯條同冇炸冇分別，生食？

唔討厭菠蘿，但見到呢碟有菠蘿好奇怪好唔吸引，隔離個啲唔知係咩肉

乜料

成碟野將啲狗屎垃圾擺埋一齊

係

薯條係有炸過重幾熱
塊波蘿真係幾古怪 又唔係冰凍分開上 堆埋一堆....

幾塊扒堆埋一齊大堆頭 味道一般..無雪味only

幾錢，要$40？

二手

$60

60蚊食狗糧

個薯條肯定炸左一次就上碟無翻炸
咁整法m記都好過佢
件菠蘿到底做乜姐

好以有乜都擺落去好彩隔離冇屎如果唔係屎都有得你食